有冇人搵得番外媒報理大手足游繩果段片？？

今日凌晨睇到嘅，唔記得係bbc定cnn，好想睇番

sir你好

Morning Sir

睇你老母